想問用nas hdd儲野會唔會有大問題

廢左個nas 拆左兩隻hdd出黎
用黎做外置hdd 會唔會同普通hdd有分別

唔會

thx bro